分化/散水 必敗

成也連登
敗也連登

散水撚死全家

係 散水撚死全家
生生世世做狗
死左既手足晚晚企係你床頭望撚住你呀

第一成又未成
第二敗都未敗
第三屌你老母生左條失敗撚